兩索女⋯你想上邊個

咁撚多性幻想做乜？

你有撚資格學人講上？

上你老母啦

呢位巴打好大壓力

打孖

係你班撚樣太多性幻想

一樣樣既

中出你老母